鍊金術用緊地下賢者之石既鍊成反應點解係藍色既？

唔識

🤗🙏🏻🌲⚡️🏠

雖然都係用緊石嘅能量，但應該「遵從」等價交換緊就藍色；直接用賢者之石能源就係紅色？

但鍊丹術其實都係藍色，又唔係用緊賢者之石，可能只係美術問題，不必介懷

多謝巴打

瑞利散射

質料因同動力因既區別

用練金術劃圓就藍色，用石無練成陣就紅色？
艾爾、老豆同小人用石都係無用陣用心靈感應就發動

雖然金布利啲爆炸都係紅色 當佢個陣同發動既術唔同得唔得